狂風給我吹 戀愛永遠告吹

不要勉強再追 我只說 我送你歸去

如果這份愛 早已被判 是死罪

吹你老母咩扮情聖 靜啦

我屌你啦
你日日失戀

係 咁點

情願我 一個别去 沒你的伴隨

食枝煙先